其實新屋嶺大家唔洗再查，因為而家喺各區警署内打死人係日常！

而家各區警署内，警察行過就對示威者拳打腳踢，打沙包練拳，打死人根本就好平常！

打人嘅行過都有份，於是成個警署每一個人都係共犯！之所以佢哋咁熱衷一齊抬棺材棄屍，就係咁嘅原因！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

香港各區警署內隨意對被拘捕者拳打腳踢打沙包

警署高層行政上一定有指引，免除各區警署內打死人警員（ 個個有份 ）嘅刑責

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

特朗普敦促中國恪守《中英聯合聲明》
【Now新聞台】美國總統特朗普在聯合國大會發言，指美國會密切監察香港的局勢，敦促中國恪守《中英聯合聲明》。

林鄭月娥嗰日話興幸警察冇打死人，其實係扮唔知，割席，即係變相肯定咗警察打死好多人！

伸延落去，警方高層一定有指引，比涉事警員處理屍體，大事化小小事化無！

以拘捕人數計算．5%死亡率已經超過100人！

轉：

以下係果位女士既分享：
我住灣仔，果晚我同我老公同細佬落屋企樓下食飯，我老公行先，我同我細佬係後面，點知就正正係樓下（只係同屋企大廈距離十米左右）撞到班仆街防暴。當時我地全部著街坊裝無戴口罩，但防暴一見到我地就好撚惡，係咁講粗口問我地做乜撚野係度出現，我地話落街食飯，之後佢地又係咁講粗口，然後好大力咁推左我老公埋牆，好彩我老公夠大隻冇咩事，但我當時見到當然上前理論，點知佢地不停好大力咁用盾去撞我，撞到我手指好痛同埋連手機都爆埋（編按：當時佢拎左部手機俾我睇，係半個mon爆左，個home制都爛埋，可想而知有幾大力），之後我同我細佬都俾佢地撞左埋牆。

撞左埋牆之後，我地同不停同佢地解釋，又問佢地做咩推我地埋牆，我地真係落街食飯。我當時全身得銀包鎖匙又唔係著黑衫，我show埋俾班防暴睇我咩都冇帶想同佢地解釋。點知班防暴好似痴撚左線咁，不停講「屌你老母講撚完未」，到之後我地三個都冇再出聲，佢地都不停屌我地話我地「屌你老母講撚完未」，「講乜撚野」，係咁咆哮，係真心好似一班野獸，完全聽唔明人話咁。之後佢講講下，竟然無啦啦拎催淚水劑出黎，指住我地，係好近好近，我望住就係我眼前幾吋既催淚水劑，佢未開我已經驚同委屈到流眼淚。然後我醒起直望催淚水劑係好on9，先慢慢耷低個頭。我地幾個一路都冇出聲，好彩佢地都冇射到啲催淚水劑。

後尾，佢地勁大聲屌我地問我地拎身份証，我老公好快就伸左隻手出黎拎左身份証俾佢地睇，點知佢地又唔拎，不停繼續問我地拎身份証，係完全精神分裂咁。之後我老公講左句「你地想點，又要問，俾你你又唔睇」。之後就賴野了，俾佢「串」親果個防暴就拎左伸縮警棍出黎，想衝埋去扑佢，我當時心入面諗左好多野，我地會俾人打成點呢？我係咪會入新屋嶺俾人強姦呢？好彩好彩附近有傳媒（SCMP）跑埋黎。而衝埋黎作勢想打我老公個頭果個防暴一見到有傳媒就順勢打落去幅牆到。然後有個係隔黎一直企係度既便衣就走埋黎扮曬野問咩事，重新再問過一啲佢之前已經聽到果啲野，例如係度做咩，住邊等等，估計都係係鏡頭面前扮野。後尾問多兩句就放走左我地了。

以上轉貼文睇得出．警察已經變成嘢獸癲狗，通街咬人，甚至殺人！

分分鐘叫佢哋啲伙記每人打一鎚，有咩事一齊做共犯! 黑警死全家呀呀呀呀!!

將軍澳警署晚上八點鐘傳出數聲女人慘叫聲之後，多名警員抬出白色棺材狀物件離開警署，兩日後在淺水灣發現同樣白色箱並發現女屍！

推
班狗真係喪失人心

呢個po基本上總結咗香港各處發現不知名屍體嘅原因．

話要有證據先信個班，唔該搵證據證明左六四有死人先

推!

1 警務處高層放任警員打死市民

2 警員被鼓勵，在警署内任意虐打被拘捕者

3 警務署高層指引, 免除殺人警員刑責

4 警務處指引，可隨意處置被殺者屍體，並故意造成意外死亡，以減低所謂社會影響！

就咁睇，警務處咁樣安排，其實刑責係集中幾個人身上，將來要追究嘅時候，只須要搵兩三個人孭曬， 真正有分殺人嘅警員係 完全冇事！

因為如果三萬個警察都出手打過示威者，你冇辦法證明邊一個邊一拳邊一棍係致命！

所以最後只有幾個人先至“可能要"負上刑責！

例如盧偉聰劉業成鄧炳強（ 機會好微），剩退得david jordan嗰幾個鬼佬警司囉！